有冇10蚊買左長城既傻鳩係到

今次係咪玩2333

10.14$

$11

9.78買
跌到8蚊樓下都冇放

Fat fat

決定聽日11$追！

唉屌 8.5蚊買 蟹到今日上晝9.8放左 點知越升越有

聽日開市不問價call

$8買 今日$10放

7.8買 11.5放得唔得 :

貨源都無歸邊，夾乜撚

11.4

10.58

輸死你地呀

跌穿左

333尾既股東鍾意開傻鳩post